唉 你哋咁快就放過TVB！

真係唔想無人去依個
到依家為止，TVB 3次公開活動，4個CANCEL ，
1個換咗人唔再係TVB星，香港小姐唔計，因為係閉門。 馬明依個真係唔想無人理，TVB這幾日幾仆街係人都知。

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

推
100-200人就夠

原來唔只2個CANCEL總結吓暫時成績
9/7/2019 APM 放榜前打氣活動 CANCEL
9/7/2019 VCITY 放榜前打氣活動 CANCEL
10/7/2019 《2019香港小姐競選》候選佳麗首晤新聞界
(閉門活動入唔到) 20 巴絲支持 廣泛見報
13/7/2019 灣仔電腦城活動 換人
14/7/2019 鑽石山荷里活廣場 陳展鵬 單文柔 CANCEL
25/7/2019 馮盈盈和何廣沛活動 CANCEL

【斬腳趾避沙蟲】無綫繼續取消活動 避免旗下藝人被圍堵

push

1400 紅磡
1530 沙田

馬明bb我黎la

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

Push
紅磡留一小時就夠
唔會阻到大家去沙田

記得記得預備牌（咪幼筆手寫）入鏡

入唔到，private

野餐之前要追星

public㗎， 你試多次， 有bot架

馬明
舉明星牌

我愛馬明!!!!!!

推

我係馬明fans club 會員，聽講有30-40fans 會去

有馬明呀

推 按人數行動

推呀

個撚個諗住比錢入場去動漫節屌達哥呀
邊到仲得閒理TVB

又有冷氣、又唔使曬，200人濕濕碎啦！

想令馬國明天放假

Push

係馬明BB啊
1400去追星
1530再去野餐

去
無危險有冷氣嘆
何樂而不為

支持馬明bb

我要見馬明,佢唱歌好好聽

好想見馬明

唔係話鼓勵暴力,但係要贏就一定要打低班黑警

搞d 星好
唔好搞其他單位同馬騮
一定好多小朋友

呢個總結post正
明天去

支持！

民賤聯個晚宴都以為夠人架
點知都係唔夠
總之見post都盡量去幫手啦

Monkichi同馬明

推呀屌佢老母

去沙田啦屌

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

追星喇

推
我去

一陣見

馬明

順路去完紅磡再去沙田，時間岩岩好

我無野講

順路去舉牌 我愛馬明 一牌兩用 幾環保

我最近咁撚慘你都仲要搞鳩我

puush

一陣係公海大叫要人啦

支線任務只係會用星期一至星期五嘅時間，星期六日係會做返主線任務

見到佢d新聞車可唔可以令佢死火

一定唔可以用AA膠痴張memo紙係鏡頭

推！

go go go

幫幫手舉下牌 大叫綠帽馬明 條on9仔帶帽帶上癮 仲想幫人鋪路復出

PUSH

真係好忙

馬明 我來了

叫口號

衝呀！

推佢老母

ON9 1400係紅磡開始喎 你都唔會去15分鐘就走啦

紅磡去沙田又近

15分鐘已經夠快
紅磡去沙田只需10-15分鐘

撐馬明

撐完tvb場，遊行條隊尾都未行啦

同埋撐CCTVB百零人已經夠做，根本唔影響沙田

琴日啲人行到一半未到終點已經開始打人
我支持你地反tvb活動 但係沙田要人

有咩事即刻仆去沙田，十五分鐘內到

推 港島既巴絲可以去呢個

放心，留守15分鐘已經會有記者影相
到時就轉場沙田

Pish

大家show up一下就得，嗌以下口號
反對紅色媒體，袁志偉下台，抵制廣告客戶，俾記者影到就可以收工

1400 紅磡
1530 沙田

其實真係好順路，住港九各區的巴絲可坐隧巴，紅隧口落上去商場，表揚完tvb就可以去紅磡站過沙田。

但記住帶衫， 有預感那頭會有唔少狗。

記得逐個贊助商嗌抵制

你意思係完咗紅磡都轉衫走？

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明

我要追星！

唔係啦，個個都過黎支持你

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

我愛馬明

記得舉牌咪手寫幼字

先去紅磡再去沙田

九龍
香港島民正確路線

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

我意思係唔好穿黑衫去紅磡，我以前公司在那邊好熟那頭，個場近紅館大把地方泊狗車， 上次九龍灣都有4 架， 今次更多真係唔奇。所以會去的要有被搜袋的準備，full gear的我覺得真係唔好去較好。

可唔可以開個標題係今日cctvb至富下午兩點有活動

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

支持馬明

g 持馬明

拎許志安既banner 去支持馬明

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明

一定趕得切
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

推 先紅磡 再沙田

冇人係無辜的

去完再去沙田屌佢老母

路線啱哂九龍同港島人

我哋100-200人去
Tvb可能要賠$俾sponsor sponsor 又可能會bad list tvb
雪球效應

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明

一定趕得切
去沙田前打咭位

先紅磡後沙田

開過，推唔郁
依個反而推得郁

推hunghom，會到！一齊係個活動大叫反tvb口號！

真係唔想無人去依個
到依家為止，TVB 活動4個CANCEL ，
1個換咗人唔再係TVB星，香港小姐唔計，因為係閉門。 馬明依個真係唔想無人理，TVB這幾日幾仆街係人都知。

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

推
100-200人就夠

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明

一定趕得切
去沙田前打咭位

啱哂九龍 港島人

唉 你哋咁快就放過TVB！

總結吓暫時成績
9/7/2019 APM 放榜前打氣活動 CANCEL
9/7/2019 VCITY 放榜前打氣活動 CANCEL
10/7/2019 《2019香港小姐競選》候選佳麗首晤新聞界
(閉門活動入唔到) 20 巴絲支持 廣泛見報
13/7/2019 灣仔電腦城活動 換人
14/7/2019 鑽石山荷里活廣場 陳展鵬 單文柔 CANCEL
25/7/2019 馮盈盈和何廣沛活動 CANCEL

【斬腳趾避沙蟲】無綫繼續取消活動 避免旗下藝人被圍堵

記得舉牌 勿手寫幼字

先紅磡後沙田 趕得切2:00紅磡置富都會追TVB馬明show

推啊

推唔可以原諒

［文宣組入］文宣都要勇武

推呀 一條龍服務

快推

仆街

有乜口號叫

TVB專報假新聞

大家show up一下就得，大嗌以下口號
反對紅色媒體，袁志偉下台，抵制廣告客戶，俾記者影到就可以收工

不過要入鏡

1400 紅磡
1530 沙田

好耶可以睇國明BB

TVB fucker

抵制一定要記得嗌

可以兩邊都去
時間夾到

應該將政府手上既牌逐一擊破

剛剛上佢fb 未見話取消

不過又無宣傳2:00果part
只宣傳緊3:00 OSARU NO MONKICHI (馬騮仔)出現

如2:00馬明唔嚟(通常衣啲show 遲15分鐘到都正常，或問在場人士馬明是否到)，大家就可直去沙田 ！

見佢個歌迷會fb 7/7時post咗今日個活動
之後一直無post 取消消息

支持

林彥邦講緊嘢

咁應該無取消

係囉個mall同歌迷會都無話cancel

大家係咪真係去㗎？

去支持tvb, 支持馬明之嘛，著乜衫有乜所謂
不過去完太興奮成身濕晒就好換件衫喇

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

想佢地收手？
炒撚左袁花再傾

紅磡支持完TVB直接東鐵線出沙田

GoGoGo

go

pusg

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

基本上夠人既話 20mins 就會宣佈cancel, 啲fans走晒冇影相位就唔會搞

去，如果冇取消，順便探吓馬明

寫咩好？？

呢d係要長期 組隊去支持TVB活動

大家show up一下就得，嗌以下口號
反對紅色媒體，袁志偉下台，抵制廣告客戶，
俾記者影到後就可以去支援沙田

1400 紅磡
1530 沙田

唔好用手寫幼字

完全睇唔到影又影唔到

1530大圍

我想寫牌 寫咩好

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

自己諗下啦咪乜都問人

反對紅色媒體，袁志偉下台，抵制廣告客戶，
俾記者影到後就可以去支援沙田

1400 紅磡
1530 沙田
唔好用手寫幼字

總之咪再寫事事疍疍

同埋係無綫

唔係無線

終於見到你

去紅磡追星,再去沙田

去緊啦去唔洗上連登講既，呢d event一條友去叫下口號都唔驚

唔會只得你一條友嘅！

唔好用手寫幼字

完全睇唔到影又影唔到
唔好寫同叫事事旦旦

今日沙田

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂大家show up一下就得，嗌以下口號
反對紅色媒體，袁志偉下台，抵制廣告客戶，俾記者影到就可以收工

1400 紅磡
1530 沙田
推

連記協遊行都過千人

支持馬明
心穎bb咁做都唔炒tvb冇用架屌

週日商場FUNCTION仲有馬明
涼住冷氣又順路入沙田唔係唔去嘛

個商場好近火車站！

置富都會 L7大堂

馬明被賓穎戴帽咁慘要支持下

衝!

啲口吻咁似弱智政府嘅

嘩
即係引我哋去支持馬明啫

人唔多就繼續

TVB又袋袋平安！

等緊tvb出聲明話取消

不如咁，
先普通衫扮fans
馬明出嚟即場笠黑衫

唔洗特登去啦 開幾個post就嚇走佢

要上報，影到實際黑衫人數，俾廣告商知道TVB係品牌負資產

好呀 商場TOILET換衫好方便

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

Posh

TVB真係好撚有信心

當我哋無到

記得舉牌 勿手寫幼字

和理非, 大包袱去依d 啱晒
Push

屌我想睇馬明都唔得
垃圾cctvb

唔會放過佢

住港島既手足 可以搭巴士去紅磡
再轉東鐵去沙田啊

紅磡去沙田都係15分鐘到
一定趕得切嫁
順路到仆街

紅磡火車站B出口，
沿天橋行3分鐘，曬都唔駛曬

記住唔好食置富既吉野家啊

岩岩打左去置富，佢話冇取消！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

一定去
唔知馬明近排點呢

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

推
100-200人就夠

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

聽聞16號某酒店有CCTVB藝人活動
有無巴打報料

普通衫扮fans
馬明出場即刻笠黑衫

記得口號
大家show up一下就得，嗌以下口號
反對紅色媒體，袁志偉下台，抵制廣告客戶

俾記者影到就可以收工
俾記者影時記得戴口罩

1400 紅磡
1530 沙田

現場[/quote]嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！
好舒服！

一定去，推

借一借位推

[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

推啊 去緊

【反紅媒】馬國明今日紅磡出席活動 網民狙擊：去沙田前打卡位

蘋果報咗衣個post

Cctvb不能放過

馬明Fans出動

我無嘢講

當好多人入沙田
最多咪預多一倍時間
2:45走好安全
同埋3:30沙田遊行
如人多隊尾都唔會即出發到啦！

馬明必推

出嚟啦唔好只係推

感覺到聽電話嘅職員已經盡晒力幫
如果取消咗就應該斬釘截鐵話取消咗

仲有90分鐘

蘋果都報咗

蘋果啲娛記有風收㗎

如cancel佢哋都會報話cancel啦！

附近巴打 stand by 左先囉

好，準備出發！！

獲獲都係馬明

幫手推

唔好用手寫幼筆牌

影唔到睇唔到

唔好叫事事旦旦！

見啲咩tvb 娛樂新聞記者做訪問時

就企喺佢後面叫口號舉牌！

印左20張tvb poster派
有冇地址 食完野即到

咪寫咗好多次囉！

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

紅磡火車站B出口，
沿天橋行3分鐘，曬都唔駛曬

記住唔好食置富嘅吉野家啊

Sorry巴打 冇時間追post所以直送問

唔緊要
記得唔好叫事事旦旦

蘋果都報埋
應該助攻到

現場一定大量記者

唔驚無人報

蘋果一定做大 ！

推，照去

有巴打擔心：就咁睇圖個show似有小朋友
會唔會係輿論陷阱

化解：
唔講粗口就得

609 616 71遊行夠大把小朋友

如果活動改做3點開始咪hihi

咁都無法
如咁嘅話

唔諗住去沙田嘅請留守

留幾十人都好過去晒沙田
沙田多幾十人未必好影響

紅磡無晒人=行動失敗！

我冇野講

好多凳
大家咪講粗口 要聰明啲
現場好多細路爸媽

Q:如果活動改做3點開始咪hihi
A:咁都無法
如咁嘅話

唔諗住去沙田嘅請留守

留幾十人都好過去晒沙田
沙田多幾十人未必好影響

紅磡無晒人=行動失敗！

一人一雞蛋

買定紅磡去大圍車飛

有冇手足到咗？
利申：搭緊火車就到

快啲啦！

下一站紅磡，下一站沙田

應該會廢嗡一段時間先正式開始？

有可能拖延唔出嚟搏我哋要去沙田
TVB無乜做唔出
但一定有記者喺度
就算馬明唔喺度都可叫口號
等佢哋影到

開始未？

現場點？

無線新聞 是是旦旦！

大家加油

吊講咗10萬次咪撚再叫事事旦旦！

嗌緊，有關職員縮埋一角

咁就啱

就係想佢哋咁

無綫新聞 出賣港人
無綫新聞 香港敵人
對抗紅色媒禮 你我有責

公關表示：「活動開始，馬明上台影相之後，會有儀式同玩遊戲，如果現場有人嗌，或表再現好激動或衝擊，呢part就會取消，馬明只會上台影相，之後安排佢落台休息，但如果現場好似平時一樣，活動會如常繼續。」

活動開始前，接近30名着黑衫戴口罩人士在現場大叫口號：「無綫新聞，侵犯港人！」並高舉有CCTVB的logo及標語：「無綫偏頗，可恥！」、「無綫新聞，欺騙市民」、「無綫新聞，出賣港人，撤回廣告，有你着數」、「無綫新聞、誤導市民」

活動於下午2時舉行，《蘋果》記者於1時許抵達現場，見到活動範圍四周已圍滿鐵欄，市民只可以在欄外圍觀，大會保安嚴陣以待，起碼有逾10名保安守衛，人數比平時活動明顯加強，樓上電梯位都有保安站崗，有帶口罩保安在圍欄內站崗，平時活動不會有此情況出現。約1時20分，有數名警察到場，但之後已離去

快啲搵人BACK UP BIGBIG CHANNEL馬明活動 好大聲出賣港人同舉牌

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女

日期： 20/7/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥
嘉賓： 邱晴。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

日期： 20/7/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 21/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會
嘉賓： 張寶兒。
時間： 14:00
地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場

日期： 28/7/2019
活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對
嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。
時間： 15:00 - 16:00
地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 11/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽
嘉賓： 黃智雯。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓

日期： 31/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show
嘉賓： 丁子朗。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

下次個時間同主流遊行夾好D

起碼要有500人

佢咪派多D 保巿同狗黎，場面亂就開唔到Show，退訂

500人比較唔現實啦
有100-200人算好好啦

知袁花喺邊就500人無問題

但記得只搞狗台藝人

好多活動有其他單位做野，同埋卡通活動好多小朋友，唔好搞到其他環節